負負得正

好似係

撞親個頭咪仲on9

現實上感覺無乜可能 2個會係到鬥負咁

真

正正得正

諗多咗

無可能的

好似都係 太負搞唔掂

負下我未

正唔到

想得太多係真